沒關係 我們分了沒關係

這不是你的問題 是我沒福氣

嗰頭屌完人 轉個頭

心情起伏

咩事啊 講下

分手放唔低都唔知要幾耐先可以放低

拍同分左幾耐

拍咗半年 分左差唔多一個月 好痛

下個會更好

找自己鍾意做既野啦 想止痛既話
再唔係就塞爆自己時間表或跑步做運動
嗰陣都係用呢種方法

屌你咁撚多男性朋友 又單獨出街又要談心又剩

好少同朋友講自己唔開心個啲 多數聽佢地講

陣間又比錯signal 就廢事啦

我有啊 可能時間需要長啲 你用左幾耐

沒關係你也不用給我機會

一樣 都係拍左半年
而家分左3個月
讓時間沖淡一切

加油啊

沒關係已經錯過了

半年以上

我已經過左六分一

我因為初戀先用咁多時間放低
再加埋 識既時間好耐